有冇人跟國內旅行團食過酒店buffet

好唔好味架
299 2日1夜
1。午酒家，晚酒店buffet
2。酒店buffet

好驚唔好味

弘b報咗團？

辣殺

未呀
上次果個唔成團
黎緊連埋星期六日放12日

係好難食？

我唔鍾意放假，好空虛

吉妹多唔多朋友？
我冇

應該都係伏

算多朋友但大部份已婚有家庭，好耐都唔見一次了

辣殺
但當睇戲都幾開心
當年見個大陸人食蛋糕
用刀將d cream 整走
跟住挑中間的海棉蛋糕出黎

嘆為觀止

敢食嘅都幾多款簡
巴打你邊間酒店先